葛珮帆博士： 「光復東涌」倒香港米

大批內地旅客在港珠澳大橋通車後改用大橋來港，本土派組織「東涌人」及新民主同盟周日發起「光復東涌」行動，在東涌港鐵站外截停包圍刁難遊客，更走到前往大橋香港口岸的B6巴士站附近截停旅行社職員。警方認為有關行為與集會性質不符，擔心會出現危險，所以多次發出警告。

大橋剛剛開通，設施和配套上出現問題並不出奇，在有關部門和業界努力去解決問題時，本土派組織卻搞「光復行動」，藉機挑起兩地矛盾，倒香港米。有內地團友為免被針對，決定脫下識別團徽，有旅客批評「光復行動」對香港造成惡劣印象。有團體當日亦在東涌港鐵站外集會，認為大橋開通有助促進三地人民的交流，批評「光復東涌」旨在破壞社會秩序。

旅遊業是香港的支柱產業之一，影響幾十萬家庭的生計，在國際上香港「好客之都」的形象得來不易，本土派組織的搗亂行為公然損害香港形象及利益，他們不是執法機構，卻對內地旅客執法，更是明目張膽地挑戰香港法治。本土派組織近年高舉「光復」旗號，一時「光復上水」，一時「光復屯門」，現在又「光復東涌」。究竟甚麼是「光復」？「光復」是指恢復已滅亡的國家，收回失去的領土。「一國兩制」下，香港是中國的特別行政區，請問有甚麼需要「光復」？

「光復」其實是港獨的變種，將水貨客問題及大橋通車後對當區居民造成的困擾，上綱上線到中港衝突，挑起兩地人民對立，真正目的就是煽動兩地隔膜的港獨思想。

連登仔：東涌wfc

東涌人未富先驕

假博士有種就係東涌開咪尻噏，睇吓班東涌人會唔會屌佢老母

光復東涌非真正本土派
由原本驅蝗變做捉黑工

大家應該歡迎中國旅客
教佢地搭車去旅遊shopping
例如半山區 赤柱 淺水灣等名勝

考察以色列海水化淡廠 葛珮帆：減低依賴東江水刻不容緩

頂頂：葛博士倒我米

無撚錯喇

內鬥你識咩丫

認同
啲人唔帶佢哋去山頂同赤柱啲豪宅一遊真係唔啱

去山頂梗係要去日本駐港總領事官邸

派單張「周浩鼎黨友葛珮帆表示東涌應繼續服務港珠澳大橋旅客」，
睇下下屆區議會你會點

下屆區議會一定贏到開巷
搞清楚東涌咩人最多先, 成條支那邨,
中產港豬一係搬一係投白票.

博士 .... 歪理博士呀 ?

心水清

支那邨民一定多過don’t 提

全部低質蝗蟲，賺幾多錢呀，得不償失

誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌

東方立場！！！！ 刁難旅客？

55agger

東涌班撚屌自稱本土派反中亂港

梗係要體驗下支那入侵嘅感受 你班仆街都笑得我地耐喇 仲想甩身 ？ 攪炒喇

影響幾十萬家庭生計

佔gdp幾多話呀博士

佢住邊？